致不滅的你 第二部更新左

睇落病嬌手上隻knocker仲未死
好期待佢會點令不死加入日常生活

不死啲friend又復活多次，過咗咁多年個靈魂重喺到？

新女豬幾正

好慘 癡線
比佢無限鞭屍

似聲之形個植野

應該只要冇投胎就會一直跟住不死

佢地自己揀既 好似真女主皮奧蘭變馬都要幫不死咁
如果投左胎就唔會復活到

唔會死既主角同無限投胎既病嬌女主

上一集講佢地各有各死幾感動，點知咁快返生

條新仔個樣有啲似皇子

漫畫人唔更
等單行本進度算

最接受唔到係瑪奇自殺
希望第2部見到瑪奇長大

不死真係勁自私
瑪琪當初復活又唔理人
過咗千年又要人陪佢

不死諗法似係比機會幫佢戰鬥既人有返自己既人生
同埋一部臨尾真係冇機會比不死陪瑪琪

幾千歲人都唔撚化

但上一部決戰完咗佢哋唔係可以過自己生活咩？依家又復活多次？
重要過咗成千年，佢哋冇人冇物復活出嚟孤獨終老？

成班古代人出嚟現代點生活
文化衝擊

唔知點解見到不死被車撞就覺得好好笑

第二部，完！